咩事tqqq升但soxl跌？

兩者一向相關性好高

多謝煙條

intc 唔算跌好多
純粹係好多半導體股都係 mid cap / small cap, 其他 mid small cap 跌咪搞到 SOXL 一齊跌

聽日咪調返轉囉，升一定一齊升跌一定一齊跌既做咩要分開兩隻股票？

兩隻買哂必勝

納期升
納指跌